狗仔上山守 似唔似 當年馬稷上街亭

下場係點大家知咩料啦

而家有樣嘢 叫直升機

連燈七百里

點會為幾個 PC 仔開直升機

Condom 掉左就係掉左

直升機一個鐘油錢等於一隻狗一個月人工

駛用佢錢咩？係用你同我d納稅人嘅錢之嘛

其實守住山腳咪得 點解要係山頂度守 貪上面風景好

狗錢一個月OT都夠比有突啦, 搭幾次去澳門人仲得

仲有直升機維修呢？
而家無零件畀佢換架啦

要自己俾錢？

居高臨下顯霸氣